點樣睇一個女仔係咪les/bi?

最近鐘意左個女仔
黑色短髮(非tb頭), 黑框, 手指公有帶戒指, 著衫好hea, 同男仔玩得好埋, 會幫人hold住度門
從呢幾點可唔可以推斷佢係咪鐘意女仔
有冇sheshe既絲打可以解答下

利申：絲

唔可以，大把成個男人咁但係直
大撚把你以爲佢係tb其實姣仔姣到出汁

咁有冇方法可以知道 除左直接問佢

從依幾點睇，唔係

冇證據

咁有冇d咩特徵可以睇得出佢係？
唔記得講 佢行為好佬

pish

樓主試下鐘意番男人
有d野男人有，但女人無

我鐘意左個人先會鐘意埋佢既所有野 包括性別
簡單d講我唔係用性別黎揀對象 之前我都有鐘意過男仔
我覺得自己唔係直但又唔係bi/les

咪試下囉，唔踏出第一步都唔敢，你仲有資格話愛佢嗎？

未至於愛既 有好感啫
試緊架啦 不過開個post都係想搵人傾下啫

男仔既外形點解你唔鐘意男仔

同樣有啲嘢係女人有 男人無

都話唔係TB 佢如果唔係短髮/著衫頹 佢外表都好女仔

同意

問佢知唔知btf呢個apps

咩app黎？

butterfly for les/bi

多謝解答
問佢知唔知呢個app又太明顯

但連樓豬都唔知 佢都未必知啦

我唔係les/bi架
同埋唔玩交友app

你呢啲好似叫泛性戀